光復香港，時代革命 並無港獨含意

陳日D人話公務員集會唔講得呢句，但你地要記得
光復香港，時代革命 意思係要光復香港，係一場時代既革命，時間係會站係年輕人既一邊，廢老死去，年輕人會變新的老人，香港到時就會光復

香港獨立 時代革命

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

革命可以指改革
係支那屈鳩我地

改革同革命差好遠

唔好意思
我就係要香港獨立，唔要支那走狗
睇番香港歷史，諗下啦
香港從來未曾屬於過中華民國 中華共和國同中華人民共和國
班廢老亂up話回歸祖國
屌
無文化真可怕

革命係從下至上，係人民抗爭
改革係從上至下，係上位者給予嘅施爭

民主 法治 自由

施舍*

死五毛做咩唔番你老母個大陸到呀

伸延閱讀

啱啱同老母傾完計，關於依場運動

驚都無用 𠵱家係咪都搞你